[
  {
    "question": "社員募集。経済の「う」無はいません。",
    "correct_answer": "有",
    "category": "1",
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "外国為「せ」の窓口は２階です。",
    "correct_answer": "替",
    "category": "1",
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "食堂はまだ「じゅん」備中です",
    "correct_answer": "準",
    "category": "1",
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "「くう」港までリムジンバスで行きました。",
    "correct_answer": "準",
    "category": "1",
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "コピー用紙の枚数を「かぞ」える。",
    "correct_answer": "数",
    "category": "1",
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "文字を選択して「へん」更する。",
    "correct_answer": "変",
    "category": "1",
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "本日はお「まね」き頂きまして、ありがとうございます。",
    "correct_answer": "招",
    "category": "1",
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "幼い子にきちんと挨拶をされて関「しん」した",
    "correct_answer": "心",
    "category": "1",
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "「なや」みを相談する人がいない",
    "correct_answer": "悩",
    "category": "1",
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "部屋の中「おう」にテーブルがあります",
    "correct_answer": "央",
    "category": "1",
    "difficulty": "medium"
  },
  {
    "question": "部屋の中「おう」にテーブルがあります",
    "correct_answer": "央",
    "category": "1",
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "部屋の中「おう」にテーブルがあります",
    "correct_answer": "央",
    "category": "1",
    "difficulty": "hard"
  },
  {
    "question": "まなぶ",
    "correct_answer": "学",
    "category": "2",
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "はなす",
    "correct_answer": "話",
    "category": "2",
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "いく",
    "correct_answer": "行",
    "category": "2",
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "なか",
    "correct_answer": "中",
    "category": "2",
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "ほん",
    "correct_answer": "本",
    "category": "2",
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "うえ",
    "correct_answer": "上",
    "category": "2",
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "した",
    "correct_answer": "下",
    "category": "2",
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "にち",
    "correct_answer": "日",
    "category": "2",
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "とじる",
    "correct_answer": "閉",
    "category": "2",
    "difficulty": "easy"
  },
  {
    "question": "はたけ",
    "correct_answer": "畑",
    "category": "2",
    "difficulty": "easy"
  }
]
